為什麼大多數人投資都不賺錢？因為他們犯了這個錯誤... 菲比斯的致富哲學「棒球理論」

這是巴菲特有名的投資哲學「棒球理論」
只要你看懂這裡面的道理，你將會變得非常富有...

幾時又祼泳？

all in all in 再all in

又游水 又打棒球
運動健將

飛脾獅

講咁多野者係Information可以變錢

但問題係一般人都難以獲得高端知識

例如係街度問咩係block chain...好多人都係一知半解，佢既應用又係點，咩既business model 可以賺到錢

正常人根本唔會知，上網去睇都未必係事實之全部，最後都係有錢有權有勢既人係咁食頭啖湯投資，like 李+x